地鐵咁能串，有冇人申請平日朝早係中環同觀塘遊行呀？

睇你封唔封站？

全港一成人可以「罷工」

推

港豬: 搞到我返工天皇都無面比

發動港鐵不合作運動就得

佢就會封站

根本係地鐵自己不合作

係咪太多人請假唔夠司機咋？

仲有邊區多office?

示威者和平地將政府暴行帶入社區，叫醒班奴隸的人們

香港電影欠香港人一場革命

尖沙咀、尖東、九龍灣

金鐘 旺角 已經大把人唔洗番工佢一封仲要封埋隔離d站

其實佢成日遊行都話閂站 當佢係話保護個站 咁係咪都應該提供受影響嘅站嘅接駁巴士？ 佢平時有故障都要咁做啦 作為公營機構 呢個應該係佢嘅社會責任喎

呢點可唔可以煲大佢 等佢無得係唔係都封站？

封埋觀塘，港島咪變咗孤島？

支持封上環至銅鑼灣 封埋過海隧道最好

唔申請 就咁放風就得

係lor
玩到咁大下話

搵人申請平日搞

但黑警一定唔批

唔好申請
自己做文宣

唔批仲驚，d示威者去邊都冇人知

支持, 平日都要遊行!!